求做ATC相關行業嘅巴打入一入黎

到底electronic flight progress strip 係咪從來都未發生過意外， 小弟讀緊aviation management master，做緊FYP 想證明electronic flight progress strip 都會出錯，但係做極research都搵唔到相關事故有冇ching可以救救細佬

TEFS 死過

感激大大 btw我已經做好了